預計DOJ下一步：就所有裁定無罪的上訴

DOJ：成本都係來自納稅人，驚咩